朋友是 朋友吧 和你身份不進化

也許這一世都這樣嗎?

如可以放手 定退下
都只怪我的牽掛

川

車

橙

沙b

🤬